Тестовое задание.

Нужно реализовать импорт в инфоблок из csv (пример прилагается).

Обработка csv проводится по столбцам, а не по-строчно (из примера csv думаю понятно).
Рядом с этим файлом лежат картинки которые нужно импортировать во множественное свойство элемента GALLERY.
Именование картинок осуществляется по следующему принципу:
- название элемента берется из первой строки столбца csv (напр. Santa Fe 2,2 АТ VIN 003912)
- названия картинок - из номера VIN в названии (003912) и индекса через дефис, например 003912-1.jpg, 003912-2.jpg и тд

Картинки могут быть как .jpg, так и .png, .gif и тп, причем как в нижнем, так и в верхнем регистре (.JPG, .JPEG, .GIF, .PNG  и тд)

ID инфоблока - 1
Код свойства - GALLERY